足球真係親民過籃球好多

首先籃球身體質素已經可以玩曬
搵個高過你 大隻過你既塞係籃底 你已經mark唔到
相反足球 唔同身型都可以mark到唔同身型 矮既細粒既仲可以屈速 屈靈活
身型唔係優勢

第二 團隊
玩得呢d運動緊係整班frd一齊做 玩下團隊合作
但無論足球定籃球人都有分高低
籃球技術高既又獨食根本可以自己打曬 唔理隊友
足球就唔同 隊友之間一定會有傳接 你就算幾獨食既都好 都一定要傳波
唔通後衛自己帶波沖埋上前做進攻咩 ?

第三 技術
籃球好講基本功
你唔係自細開始打既 只係平時得閒打下波 永遠唔會夠自細開始打既玩
如果你話可以練返黎既...
我只想得閒打下波歡樂下 邊有時間黎練 同埋人地唔會停打波 點追返進度呀屌你
足球就算你唔識踢 無基本功
你只要肯跑 做跑狗咁追波
帶波就推波
都可以玩得好開心 仲可以靠體力煩膠d識踢既

總之 足球真係親民過籃球好多

利申:鍾意籃球多過足球 但呢個係事實

不服來辯

場地？

agger
上面話場地既
足球有個龍門就踢到啦
籃球一定要有個兩米幾既籃唔係更限制咩

係香港 你覺得會起多層樓定足球場好?
都唔到我地話事

你岩 細個搵個空地就可以當足球場咁踢

冇龍足球可以練盤扭 冇框籃球都可以練拍波 打和
不過外國後院都係擺個框就可以好開心 仲可以教高矮
足球撚要咁大個龍會唔會相對難啲
上面講體能煩膠 其實兩樣都可以
冇打開但有彈跳力一樣入樽曉飛咁
講到尾呢兩類運動都係要用腦打先叫勁
快樂籃/足球就其實分別不大

足球無龍可以自己set 劃線
無框就籃球就...

不過我都同意呢兩樣運動都帶比我地歡樂

駁都唔洗駁就見到你幾咁無知

定你諗唔到點駁

細細個用汽水罐都可以當波踢一餐
但汽水罐唔可以當藍球咁拍

打開籃球都認同你
屌你打街場 人地組成隊高佬根本玩哂

第三點果句
你唔係自細開始打既 只係平時得閒打下波 永遠唔會夠自細開始打既玩
咩運動都係架啦,呢個係個人水平問題咋喎

籃球很偉大但足球比籃球更偉大
以前打開底成日比人話屈身型

你有無睇曬究竟

屌你篇野將足球同籃球調番轉咪又係無分別

冇睇哂,SOR

你講得通合理先算啦

你咪慢慢打飛機 邊個話籃球矮仔一定輸畀高佬

足球呢d你放低個波俾個小朋友佢都天生識踢
但執起個波射籃真係要有人教先識

沙灘足球個個都踢到
沙灘藍波就得余文樂先打到

好呀

講身型 踢波咪又係比大隻佬壓贏身位 高大既就頂贏頭槌

講團隊 你自已睇下spurs 一樣有隊型有ball movement

講跑狗 無基本功都唔一定無得打 你都可以做跑狗outlet跑快攻 防守釘實人

你都岩既 但同高佬打籃底呢

同位高D都有優勢啦

贏身位 贏頭槌 咁唔係可以令隊波羸

講團隊 獨食個d彩你都傻

講跑狗 容易比人單打 無基本功既 跑快攻實炒籃

冇人話，不過個個都知

籃球🏀比狗玩

你完全明我
我都係籃球人 鍾意籃球多過足球

感都有得比

矮都可以打中堅捉路數
足球作為運動身體質素優勢係有
但佢太多方法可以去彌補
籃球你矮幾吋都已經係另一世界

籃球一定要搶籃板,足球唔一定要打高空戰喎

Rugby 同 American football 身體碰撞肯定多啲

我得177
基本場場都會比高佬屈機
籃球場太多米9以上

諗左3個鐘都駁唔到 樓主好波

越接近籃框越易得分
咁高/手長自然優勢唔係一般大

我個po都係得一個鐘

基本功個part唔agger

咁又唔好咁講

我唔係踩籃球 因為我本身都鍾意籃球

我意思只係足球易玩d 岩大眾d

以觀眾角度睇,藍球只要有一位主力受傷缺陣
影響好大
由一場勢均力敵既比賽,變成一面倒
大大減低觀賞性
去年nba西決馬刺vs勇士就係一大例子

足球好d
例如上屆歐國盃
c朗缺陣一樣冠軍

基本功唔認同
用手點都易上手過用腳

籃球d戰術好多時都係為左得分主力而諗

籃球用手真係要用到好靈活 仲要有腳步的

但足球你推波都可以帶到波

兩樣運動都有玩可嘅我表示駁唔到
不過籃球有好處就係就算一個人都可以射下波
但相反足球無理由自己一個去射波 最多都係練下扭波

籃球冇練開真係唔敢同人打，拍波都會拍甩

足球打後衛搶波就算新手都可以搶

踢前鋒又可以執雞射波

呢樣我同意 就算毒撚一個都可以打下波射下波

足球11人場唔識踢 vs 識踢

90分鐘一定大炒30球以上

其實有咩好比
根本每逢呢啲post係鬥足球撚多啲定籃球撚多啲

籃球撚多數係on9,成日係街扮射波

即係
籃球係精英嘅玩意
而足球係比人圍爐取暖

藍波撚：我搶哂足撚D女

香港足球一般街場水平低過籃球你先話足球唔洗識打都打到姐

香港十個話自己踢足球得兩三個有正常運動身材

以前唔夠人求其叫我地成隊籃球隊組一隊打識踢既
成場淨係衝波有波就大斬去前場都竟然可以一球唔失
對面又唔高又慢又冇體能又唔夠大力 比我地一迫就彈開唔洗進攻

咁都叫做一隊足球隊

勿相認

藍波撚：足撚個個160 我地個個190

1. 每種運動都有所謂身體優勢出現
如果你170去打籃球，人地190就話人地屈機
咁你170去踢足球，所以你無屈190人機？
身高係籃球係普遍既優勢，正如足球普遍優勢就係速度一度
再講，如果你有睇美式足球，你會發現進攻隊同防守隊係兩種身體要求（當然，佢地仍然好大隻）

2. 團隊
籃球暫停次數比足球多好多次，每次暫停唔係去食水食飯傾計，而係去重新調整攻防戰術。
籃球識打下簡單單擋轉身，己經可以打贏好多人，因為呢個係合作打錯位、換防、補位既基本。好多叔叔都玩殘班又高又後生既後生仔
有時睇波唔好淨係入波，入波過程其實仲好睇

3. 基本功
足球唔識控波，你咩高度速度都無用啦
後邊放靚波，你又突破越位，控唔到波，咁又咩用？
基本功係咩運動都要

如果樓主你踢波基本功唔好，一樣畀人撚，唔好自我安慰啦，畀心機練好d啦

申請：籃球人

總結:足球係畀失敗者玩

你班籃波友最鐘意用黎打飛機既isaiah thomas 打親都被對手針住打mismatch
防守對位普通pg (~1.9m) 個陣被人顏射
夠膽講籃球身高冇優勢

其實我打波的

好多所謂踢開波嘅人
連波都的唔到

咁睇嚟你打得唔係好好啦

籃球上手易過足球好多 足球淨係控個高波落黎已經有好多技巧 利申兩樣都有玩

第二第三個point得淡笑
我朋友以前係港隊
係街場打防反靠佢一個都入到波
點解？ 因為人地由細踢到大
跟人出國同翻大陸訓練
反應 波sense 準度勁你幾倍
你埋到身佢已經扭開咗
雖然知你想吹奏足波 但好唔合理

如果你打波就仲衰，即係唔識補位，唔識破單檔，唔頂位攞板
你做齊咁多野，好多時都係五五波，其餘就係狀態問題

blue ball=玩具

on 9 籃球識打都可以炒唔識百幾分。

正解 成隊識踢真係炒到唔識踢嘅賴屎

的波唔一定勁 恩沙基的波次次唔過五下係咪又好廢

恩沙基走位意識全球最top
你係咪先？

你就on9
籃球得好正常，樓主話籃球好講基本功
依家係要話畀樓主知足球都得

根本真正原因就係咁
見佢地大部分成班淨係識練插花
日日都插花 但係落到場又慢又廢

對到個真係勁既 又快又硬朗 我地籃球撚比人一推就過 因為根本唔係打開唔識守

不過事實係大部分人都會係我地面前原地插花
一場插得多過美斯 人地平時都係就咁推左推右ja ma

一個足球場可以改成八個籃球場，每個籃球場有六人玩

籃球當然要基本功,
但好似較易上手,尤其是高佬打內線
鄧肯同奥拉祖雲分別係14同17歲先接觸籃球
但成為了殿堂級中鋒
洛文無投射,控球,單打能力
一樣上神枱

足球連龍門都講求腳法
由後衛開始組織上前場

我唔認同足球基本功無咁重要
同籃球一樣
防守唔係淨係靠跑,要用腦,要位置感
進攻連波都控唔穩,猜三兩腳就斷
一樣聽收皮
控球指數低,防守受既壓力超大

冇波嘅話足球就易上手啲
就算冇踢開 你鳩跑隻腳諗住篤粒波就得
相反籃球你諗住steal真係難到乜咁

有波嘅話肯定籃球易上手啲
籃球就算你冇打開波 有基本運動能力嘅人 傳接球都應該冇問題
籃球正常人都長傳到 準唔準另一回事
但係足球如果你冇踢開 人哋一個長傳埋嚟 你連點控都唔知
足球大把人有踢波都斬唔起粒波

比較嚟做咩？

除咗走位，恩沙基閱讀球賽，頂波，把握力，專注，紀律都頂級

依家比緊general情況，你有齊上面咁多點但基本功廢當然都可以踢得好，但萬中無一囉

呢啲我知 但我只係prove緊唔識的波唔等於廢 的波要嘅技巧 現實踢波好多時間都用唔著

的波係基本球感嚟，點會用唔著，基本上99%職業球員的波都穩到仆街

淨係練傳控 係球場試嘅作用一定比淨係練的波嘅大 如果係咁嘅個個玩花式足球都變世界第一

點睇有條友身價一億歐羅但係都唔識的波?

又喺度偷換概念
有話的波勁就係世界最勁？

如果籃球真係身體質素屈哂 咁唔使打啦 兩隊拍埋度高磅重就分到勝負

技不如人就賴人高

小至街場大至球賽，不知幾多高佬係比人屌打

任何運動都講求技術，體能或者身體結構可能有所不同，但講到最尾都係要睇技術同頭腦

你技術同頭腦夠好，自然就會喺果種運動入面掌握致勝既方法。團隊合作都要有頭腦有技術加持。

所以運動本身就有好多因素影響，你淨係用一兩樣去比較，而且有謬誤，咁其實有啲過份主觀。

同埋你係用緊實力不太好既角度去睇，對於一啲水平高少少既人，無論足球同籃球，都會覺得你講既野過於片面，而且大多情況係因為你技不如人所導致。

其實3on3半場，身體質素係真係幾大嘅優勢黎，但都未至於絕對，正規全場就更加唔係
好明顯樓主係打下半場就以為自己識籃球既人

講真求其up幾個職業球員的波都柒到仆街 迪奧靴南迪斯 耶耶托尼 丹比利

any evidence?

agger
香港打全場高唔係最重要
夠快已經打殘所有隊
啲人打下半場比人屈身高就以為籃球高佬話事

仲有，每個運動都有佢既樂趣，我覺得大家各有所好，真係冇乜需要去貶低或抬高一樣野。

佢地只會有既係不同，而非差距。

節奏有人喜歡慢，有人中意快啲

有人中意用手，有人中意用腳。

足球可以享受佢既部署，入波果刻係刺激好多。

籃球亦可以睇到佢點喺短時間內做到部署同調整。

講到最後，你真心中意玩波，咁就算得翻你一個人，你都有方法享樂架啦。

香港海軍鬥水兵高個D真係得個高字咪係囉
你試下睇下D頂級小小既比賽啦

無龍門都踢到

覺得籃球技術都好重要 你搵過唔係好識打波既190高佬 同170識打既1on1 個高佬都未必贏

美斯好高大？

唔記得左係邊本書睇過一個學者講
籃球比賽係鬥全隊最勁嗰個邊個勁
足球比賽係鬥全隊最差嗰個邊個冇咁差

theo同dembele係加盟發佈會的波fail
踢過巴嗰個douglas都係

因為籃球無越位

人哋玩高難度花式先fail
根本就咁的就穩到仆街
講到人哋唔識的波
goodest logic

你當美色足球死架

全球？笑死

仲有，籃球一high到d撚樣就叫foul

勇士上年一個curry都射死人啦 打撚咩

成件幾慘
高佬唔係好識打vs 識打既
高佬都有好大優勢

籃球入唔到樽，好似成班小朋友圍住投籃咁

睇撚過佢地fail片未啊

好多話自己打籃球既人樽都入唔到

睇過，所以呢？丹比利的咗好多吓都穩到仆街，你起哂鋼做乜？

又係個標題話足球親民過籃球
我咪用香港打波做例子囉

笑左
你同啲唔識打波嘅高佬打過未

知唔知入樽幾難 就算你跳得高都唔代表你入到樽

可唔可以講下isaiah thomas 點樣靠做跑狗守deandre jordan

自打嘴巴

藍球撚

而我不知isaiah Thomas 是誰

參考下

高佬有咩優勢 唔係好識打 拍幾下波都過撚左佢啦

你覺得的波好易？

好明顯入樽就係身高優勢

籃球呢個遊戲根本係高佬玩晒

唔夠兩米既咪鬼打籃球啦

吹到最講求身體碰撞
nfl 級數全力撞一下講緊一千磅力以上
籃波打下手就foul 啦

NBA一堆PG表示我得米九

或者咁講啦，籃球比足球更蝦人打囉

始終足球除左頭槌之外都其餘都係用隻腳做出發點 基本上矮仔射波同高佬射波唔會有分別

但籃球到左某個水平就真係好睇入門基因 isaiah thomas 如果有米9 我諗佢career會好唔同

你係識踢波既 踢開波 的波都唔會廢得去邊啦

唔夠兩米? 知唔撚知邊個AJ啊 人地得1米98炸傻撚 nba大撚把高佬比d矮仔玩到仆街啦 身高優勢唔係大哂

證明打籃球班友係弱智

籃球係全宇宙最受保護運動

你識入樽合埋眼都入到啦

點睇Nike年年都大搞籃球精英賽 又係修頓打 又贊助送鞋送Tee 又做直播 最緊要多女女睇 但係足球呢？ No one gives a shit

其實1.98 係nba 唔算矮 SG PG 黎計

泥地草地沙地石屎地都踢到波
籃球果地下狀況差d你都唔想打啦

唔好搞笑啦
低質成咁

合埋眼都入到真係笑撚左 睇黎你真係認為高就識入樽

籃波狗尤其係迷占個班最on9 就係成日ff 自己鍾意個球員轉行打其他運動會屈晒現役全部球員
都唔知班傻仔有冇聽過隔行如隔山

好似早一兩個月有條友9up 勒邦占士去nfl 跑衞會屈晒機
結果被我一野踢爆 跑衞身高要求平均1米8或以下 (重心低)就潛水
如果半途出家就咁容易上到世界級水平
咁當年michael jordan 打mlb 應該仲勁過babe ruth 啦

全球最講求身體碰撞的運動 笑到停唔到

唔睇足球都識葉源輝
籃波甲一就

身高黎講，愈近頂級水平，優勢就唔算太明顯

但以業餘黎講，身高就顯得好重要，人地nba球員三分咁準，加上體能好，可以用射波、速度去拉散高佬，加上人地戰術意識好，識走位，拉開spacing好好打

街場又或者地下聯賽果d，射波真係唔會好準，亦都唔會係人人識射三分，spacing一定拉得無咁開，你高佬加番少少大隻呢度已經差好遠

掂下手仔又嗌foul

係
我300磅肥毒撚唔可以單防美斯，所以足波係極唔親民

NBA身高優勢唔明顯你玩緊我下話

係，我中學足球校隊，d3拎左季軍，但係係靠人carry,但因為我都算高大所以入左大學之後轉左打籃球，但打籃球嘅誘因都係因為打街場方便跟隊同埋打咩位都可攻可守，真係落去球場問人鬥唔鬥波就ok，但足球唔會做到呢樣野
但籃球真係好講身體質數，身高臂展，你高過人成個頭基本上打籃底無人能擋防人外圍手長又易contest人，唔好信咩高佬會冇咁靈活，踢波可能係，因為腳長做skill move會唔方便，但打籃球唔係，基本上夠高臂展夠長，你有幾蠢都好都一定會係防守大將

無籃球架 可以周街扮射波

搵個高過你 大隻過你既塞係籃底 你已經mark唔到

我MARK唔到姐, 佢都未必MARK到我
佢出黎守既我剷入去
佢唔出黎既我射long range都射到佢收皮

上面有條友話矮仔可以靠做跑狗守高佬喎
我都想知如果係isaiah thomas / nate robinson 呢d 1.75m 高既可以點樣守dirk / deandre jordan 呢d 7尺高佬

不過通常 籃球真係易食女過足球好多

足球真係無女睇

點架一定要咁比 用識打嘅190同識打嘅170唔係更加可以突顯身高幾重要咩

agger，所以我籃球輸晒

你接受唔到事實？

你唔係覺得曾志偉入到樽呀？

又講關注度 一講呢樣你地籃波撚可以潛水先
我地一場聯賽都多人關注過你咩精英 全明星啦
潛啦 屌你

佢覺得自己成日比人撞

事實係隻手比人high左下跟住嗌foul

米98高過9成9嘅人tim，要做nba球員首先就係要成為世界上top1~2%高嘅人

咁都有得比

正常身高咪IT個D你睇下佢傷完之後搞成點
而且咁多年有幾多個

讀中學個陣班籃畜好撚排外 打得差d就唔撚受你玩 又唔肯一組之類 但足球唔同 就算d人冇踢過都好歡迎佢一齊玩

話你知點解
因為足球永遠唔夠人

都係果句
香港足球個水平真係好參差先至有呢個錯覺

至於兩樣運動既最高水平 就離曬題

就係愈頂級先愈緊要身高攻守都好有用，進攻冇咁易俾人contest同block，防守就更加易偷波，contest shot同block，就係nba命中率高所以身高更緊要，米7嘅一俾中鋒mismatch到同冇俾人防冇咩分別，nba連個keyball嘅都米9就知有幾緊要

係 一自由活動毒撚永遠都係痴去我地邊足球撚度
藍球撚通常都係mmkk咁佢地唔拿夠薑過去

擺兩個雪糕筒已經係龍門啦😂😂

又係啲矮仔自己打飛機理論

jordan, iverson, curry 呢啲唔高點解可以對住啲高佬咁勁？

就算講足球，通常打中堅，守龍都要高啲，你試下搵個160 cm 打中堅，俾人屈死咗啦

每個人既身體質素都唔同 有時可能人地成隊波既身體質素都比你好 咁唔通唔打唔踢？去做gym得啦 正正因為輸左身體質素先有技巧有戰術 諗盡所有方法去贏 高人面前射唔到波？step back囉 step back得多比人捉到時機？佢上前你咪轉剷底囉 再唔係既話咪跑戰術跑空位囉 對方有高佬企底上唔到籃？勾手 矮仔一定守唔到高佬大隻佬？記得有條片係個大隻佬硬撞cp3 cp3捕捉到佢撞既節奏 本來同佢對頂 之後有一下向後 令對方失重心跌低左 防守唔一定要係block到先係好防守 干擾到令對方唔入就係好防守

每樣運動都係 為左贏諗盡所有方法 先好睇先好玩

近排先有圖 佢mark到盡都係啱啱好到人地手肘位 點contest 佢唔係contest唔到，但如果用盡全力咁跳黎阻人射波，咁人地個下係假動作嘅話點算?就直接俾人wide open架啦wo，但人地高嘅mark，你做一下假動作佢跳都唔駛就contest或者block到，，點fake起佢呀師兄

做咩要搵extreme case 嚟講？但其實打中堅唔夠米八都大把人啦

同埋curry都米九 唔高？

除左ai，其他好難認同
仲要米83已經高過6，7成美國人

足波撚成日死諗難諗一堆藉口嚟打飛機 , 真係好小學雞

跟本大部分足球撚都係睇好多波
覺得自己好有足球知識
但係連跑都唔練 肌又唔練

其實話佢地係打開足球係有d唔正確

至於籃球反而普通水平都比較高
可能同籃球撚隨時落街都可以自己練波既關係有關
所以感覺冇咁親民

而排球就連討論空間都冇

籃球你試下成隊UNDERSIZED要諗多幾多方法先贏到

唔好搞錯
唔係有好多足球撚唔踢波
係足球會吸引唔踢波嘅人睇波

我認為你嘅論點，即使籃球足球倒轉，都講得通。

矮嘅球員對高嘅球員，都可以用靈活同速度去抗衡。

足球同籃球都需要基本工，而體能之類，兩者都同樣有需要。跑得，籃球都有優勢。

不過每人睇法唔同，足球的確喺世界各地都較籃球多人喜歡。

我就認為，兩者都係咁親民。

仲有更加多係矮仔直接俾人當冇到，一下顏射穿針

抗到NBA就唔會揾個米8都難啦

高唔高係睇對手啫。米83喺nba算矮仔

內文講緊個運動對正常人friend唔friendly
高過美國呢啲黑人同鬼佬為主要人口嘅身高先可以打到nba，都仲friendly?

你攞甲一黎比會貼地小小

講到米7一定快過米9咁，但普遍短跑選手都係米9或者米8尾

你踢波都唔係為左踢歐聯英超先踢啦初初
講黎有咩用?

唔通開波見到對面又高又大隻就認輸唔打？咁不如放棄以後唔好再打籃球啦 再者成隊矮過人又點 可能你快過佢地啦 可能你拍波好過佢地啦 有體力咪打全場人釘人偷波打快攻 打陣地咪拉哂出外線 佢隻底唔出黎咪射 出黎咪剷 補防咪傳出射 高係可以屈籃底 但係你一定有方法令到個波冇咁容易傳入籃底

而家好多隊都轉玩小球，唔同以前你有呢頂級中峰先夠做

當然我係話個個得六尺咁極端，curry, cp3呢d一樣做到頂級，勇士浪花兄弟拎冠（無kd)，隊小球一樣成功拎冠，最高果個先六尺七

但歐聯呀英超呀唔駛生得高過90%嘅人呢

搞到咁多野先彌補到人地個先天優勢
淨係呢到已經唔叫親民啦

平時街場矮既米6高既米85
好少走出呢個range

你駛唔駛睇埋平均身高先講
打小球其實唔等於身高冇優勢囉好冇
至少我湧身高方面真係唔蝕章

樓上班友好似搞唔清贏唔贏到同親唔親民
我而家大學日日打波咁濟都唔覺親民

垃圾桶Kobe 多的是

但係英超歐聯都唔關香港100%既人事

咁多可能
你買六合彩都可能會中呀

咁凡係頂尖級別嘅運動，都係揀先天優勢較好嘅去入選。 正如足球守龍門都較多高嘅球員去守。

但倘若講親民度，睇下籃球場幾多矮仔喺度打就知，根本喜歡打就打得。 無必要拎NBA來講。

正解

根本唔明死要講nba做mud

但係呢d技巧你真係有心練一定練到 想贏一定有方法
有方法但係你唔做唔練係你既事 唔親民我覺得係無論用咩方法都冇可能贏先叫唔親民

籃球要有個架個波先踢到
足球唔駛

我講緊對美國想打入nba班人都唔friendly，你講香港托呀michael jordan阿哥大學都有打波，技術比mj好tim,mj親口講佢阿哥由細到大都比佢技術好，但佢生得矮，所以冇隊要佢

可唔可講下nate robinson 同 isaiah thomas 要練咩技巧先可以1 on 1 守到7尺高佬 eg dirk / deandre jordan

肯落街都有個架比你射啦基本上

唔係到到肯落街就有個足球場

籃球場唔係100%打比賽 反而好多時間大家都係射下波
但係足球場就算有我都未見過幾班唔識既人一齊射同一個龍

點解要有場先可以踢

高係屈機 但唔係企曬籃底就屈機 你企籃底咪射9你啦 足球撚打曬飛機咁

想帶出既係 無論點都好 你都有自己既武器去贏人

所謂親民 我覺得係至少無論咩個人條件都好
係同樣練習量下落場都有差唔多表現
以上面例子黎講 長撚唔洗練 短撚要練先夠長撚玩 已經唔叫親民

講緊availability
事實係我想練射波 籃球輕鬆一百倍
我想打比賽籃球都一樣好容易

我未試過成區都籃球場滿人
但係足球場滿人就容易好多

ching唔洗咁認真喎
利申藍波人

咁你肯答我#190個問題未

我仲以為籃球比賽係5打5 冇協防冇攔截 sorry

你自己計下，curry 1.9米，thompson 2米，barnes 2.03米，ai 1.98米，green 2.01米，有幾高？

有技術根本就唔洗用腦學carry下下後場射三分

足球有空地有個波（甚至唔駛波）就踢得
巴西街波以前幾多球星出黎
籃球你至少揾個架
邊個易D
仲講咩availability

講團隊，馬勒當拿一扭六射入埋唔洗交波傳波
一樣成功毒食

問返你一個問題 kd比大部分既外線球員都高 比佢防守既人係咪唔洗打企埋一二邊

唔練既長撚真係同雪糕筒一撚樣
你地講既身高優勢問題係同一個position既時候 佢高過你大力過你先至唔洗打

1 on 1高佬同矮仔其實應該係大家都唔撚洗守大家 呢d叫mismatch

你知唔知呢隊湧個季平均身高係NBA第二

咁nba啲窮黑鬼細個都係用個木架再加個桶咁樣就打得，不過個桶就打空個底咁解

Carry已經代表唔係大隻玩曬

咁都要有個波
足球將就D波都唔駛

泊大巴加暴力防守對面已經驚你唔敢下下去
你估咁易40比0咩

根本無論籃球定足球 進攻一定係有優勢果個黎 正如調返轉 乜你覺得司機1on1可以守死Robinson咩？

講緊香港你搵唔搵到地方冇籃球場?
事實上窮國家係容易d踢不過我地幫巴西討論黎做咩

我都可以argue美國打籃球一定容易過踢足球

唔一定唔駛打，但有好撚柒大嘅優勢，因為佢人又高手又長，你上網睇佢啲顏射外線球員嘅圖好多人隻手都係去到佢手肘位咋，連大陸網友都識話佢打咩人都係mismatch

街場仆街呀叔靠指拍手渣

揾空地易D定籃球場易D
我係籃球場踢籃球都踢到波
你係足球場打籃球俾我睇囉

守龍洗鬼的波勁

你係香港市區搵塊空地踢波唔阻到人易d定搵個籃球場打波易?

因為香港人射三分命中率太低先比人屈到速

而且踢波廢既要比人叫去做龍真係慘過食屎
可能佢平時自己練射波控波想打好d
但係落到場比賽就冇得實戰訓練

咁佢係雷霆係咪場場贏波拎冠軍？唔係
係唔係組哂NBA身高最高既果幾個一隊其他就可以收皮？唔係

一班矮仔係度圍爐打丁

你覺得揾空地難D咪難D囉

因為籃球場多過足球場丫嘛 所以足球場咪容易滿人囉 証明打籃球既人多 所以先會有咁多場囉 搞到班足撚要成鳩日迫埋一個場跟隊 跟到出年都未有得踢
何況打籃球夠可以淨係練控球唔洗要個框

想踢足球附近冇場要去到搵空地踢咁屈就
想打籃球冇場咪行多兩個街口去第二個籃球場又有100%體驗享受

其實好簡單
搵個完全唔識既小朋友可以連人帶波跑入龍
籃球係可以拍下波 但點入波啫

兩邊都冇阻力既情況下 籃球難拎分過足球

你ON9夠未
多唔多場呢個係城市規劃問題而唔係本身樣運動性質問題
家陣講樣運動親民易玩
足球場地裝備門檻邊樣唔低D
你答到我點係足球場打籃球未
我係籃球場擺四支水做兩邊龍攞多個水樽都踢得啊

班足撚真係陰公 想踢個波都咁難 又要搵空地又盛 比你搵到個空地 又要搵幅牆 冇牆鳩射完又要走到老遠執返個波

運動點同玩具比?

咁你第一句都認同左籃球係香港黎講係容易有地方打d啦
不論係咩原因
結果就係咁

就係因為籃球夠親民先咁多場
你起個5人足球場咪又係同個全場既籃球場咁上下大？

講到高度咁重要，點解唔搵5個7尺幾中鋒落場打，笑4禾
又講到足球好似唔要求身體質素咁，你會唔會見矮仔打龍，跑得唔快既打翼

以前聽過中學既足球隊講因為淨係打學界先有草地踢 成件事差好遠所以打親比賽都好難踢

但係我想打室內場比幾蚊book就得

點解個topic講緊運動性質
入到黎會嘈緊籃球場同足球賽

邊句有講

結果係咁又唔係樣運動本身性質影響

唔係幫足波或者籃波，但你噏緊乜鳩

碧咸跑得快唔快

結果係因為籃球親民所以多啲場呀
潛啦好嘛

點解要淨係針對本身性質?
事實上一個連登仔聽日想落街打波 打籃球既地方會易搵d

點解足球就要係每一方面都要親民過籃球
咁仲算討論咩

足球係另一方面都親民d架 例如係成年人既時候足球打落會冇咁沮喪

因為籃球係對位既 成年人冇一班差唔多水平既人一齊學一齊成長會好辛苦 因為你守唔到人好多時後面冇人幫你就直接輸2分

足球唔同 你比人過左後面都仲會有後衛補

咁呢方面咪足球親民d

夾硬要話xx全方位好過yy 呢d唔係討論
係argue

講緊樓豬第一點
“首先籃球身體質素已經可以玩曬
搵個高過你 大隻過你既塞係籃底 你已經mark唔到”
如果高過你就玩曬，咁打籃波直接搵5都高佬最好啦，打NBA 搵5個7尺幾中鋒落場實攞冠軍

你搞清楚係香港籃球場多所以籃球冇左一個大缺點而導致佢睇落比較親民
足球反而變左有場地不足問題因為有要求
香港人唔係第三世界唔會好似巴西以前咁貧民踢街波
但冇足球場係土地問題定足球本身親唔親民問題啊
但根本唔係足球本身既問題
你要講足球門檻肯定比籃球低
邊一方面都係
不過揾塊空地你都話屈就又唔計咁
咁咪算囉

上wiki quote 咗段“由於經常需要在邊線擺脫對手邊衛的糾纏，然後向球場中央的攻擊球員傳球以製造攻勢，所以翼鋒一般都擁有過人的速度
另外，雖然碧咸並非傳統的翼鋒，但他在右翼位置卻具備了無人能及的傳中能力，乃是邊中場的異數”
又用個別例子當普遍性

費事同你再拗

打邊幾時一定要係翼鋒
知唔知有個位叫邊中場

beckham係翼嚟，只係唔係翼鋒啫

咁我上面講會唔會特登揀個唔快既打翼嘛
根本籃球足球都注重身體質素，樓豬只講籃球高就玩曬真係好幼稚

唔搵埋丹比利果段？咁就叫唔識的波，唔再拗咪好囉，記住喇，再覆正柒頭

的確打翼嘅通常都唔會慢得去邊

咁同樣你都唔會特登㨂個唔高既打底
但你唔快可以打翼仲打得好冇問題
唔高打底喇喎

睇一個post可以睇晒足籃球 球場 的波三種罵戰
btw上面果個再覆正柒頭呢句真心笑左

正解

尼馬？

啱啊，籃波都有特例唔高打底，碧咸唔快但唔係蝸牛，打底唔高但都唔會搵個米六既打

足球嚟講幾高都好個波90%時間都係喺地下用

你見香港打籃球有冇打到NCAA? Nba? 發展聯盟都冇，足球呢？歐陽耀沖葡乙？戴偉浚都踢到英甲貝利但籃球呢？頂多咪得個惠龍兒叫成功打到CBA仲要生成兩米高先打個PF

利申：米8踢波都高過唔少打籃球

籃球人表示：
初學足球 最難就係接高波同控球

個人認為 籃球根本屈高
得籃板 得天下

jordan 同 curry 係佢地個位置黎講係標準身高

D高佬去晒打波姐
如果一早去踢波咪又係屈機

足球踢個波唔到位點做？唯一正確係足球無得屈身高

籃球撚深表同情

基本功真係講得好啱
識好多人都係大個先開始踢波
技術唔好但夠氣又好跑得
次次都煩死啲好好波嘅人

清，你計成隊無乜意思，計主力出果班
高果班保格、伊斯利、雪碧果d都唔係出得多
主力替補係生命石叫拉番高少少

BOGUT小出
你真係以為佢成季打五小
仲有五小基本上係廢鳩同BARNES頂上左一個位叫矮左小小但
後場個三件拍埋其他隊幾時矮

呢個係重點，唔同身高勝任唔同位置，正如足球都係有某啲位置都好睇身高

平時都唔入體育台

原來咁撚低質

淨係樓主個logic已經有問題

竟然有大班人跟住黎Argue

大佬邊有得比姐，開心咪得囉，又冇人逼你打籃球/踢足球，都唔知有乜好嘈。

個有上面話街場身高玩哂果啲，自己本身廢就咪賴啦。
入唔入到樽其實真係唔關事架喎大佬，一樣可以輸波架喎。

各有各玩，我真係唔撚明突登踩一樣運動有乜好處。

香港還香港
職業還職業
世界還世界

啲標準亂撚哂

根本高唔高就唔關事。

我曾經都有上面啲人既諗法，但喺中學果陣囉。

結論:大班人只係中學雞或者程度只有新手水平。

講咩身高技術on99
好簡單,一盒紙包維他奶巳經可以係學校走廊踼黎踢去
龍門?有福牆咪係龍囉

樓主用’親民’掩飾啲人程度低，唔夠人玩。

中學果陣，新手黎講係真係唔想見到高佬既，因為自己冇咁既能力。

如果你仲係中學生，你咁諗都無可厚非。

但你要諗清楚你自己中意乜，冇錯你轉去其他運動可能現階段冇咁有挑戰性，但運動呢家野去到某個程度你就會撞到困難，要去突破去進步。

講到尾，大個仔啦，自己諗啦。

on9
足球一樣大把 就講我阿
07/08阿狗冇咗eduardo
05/06歐聯冇咗列文
11/12淨係踢雲佩狗一個
08/09-09/10 法比狗一人球隊

咪一撚樣。jpg

有幾多個curry 阿 講緊Stephen Curry

如果你硬要比入球得分 咁足球都係
不過你個雪糕筒有冇龍門咁高？

籃球 高佬 意識同體力好少少，

唔洗玩

利申168經常俾180欺凌

07/08 Eduardo傷的確係士氣大損
但杜度又唔係鐵膽到冇左佢唔得 係去到3 月左右成隊開始累到跌watt 呢方面要問下雲加點解成季都諗住用死同一班人

05/06 敗筆係亨利腳軟+艾蒙輕鬆守近柱

11/12 雲佩斯係勁 但冇song阿迪達路斯基班拿約幫手救命 唔會上得番前4

08-10 呢個有d認同 不過雲佩斯呢兩季都有高水準表現 當然仲有艾沙雲世界級...既半季

結論係 足球只靠一個人係冇乜可能

籃球根本on9 有身高就玩曬 比啲高佬打飛機

樓主啲point都幾冇腦

1. 如果高啲大隻啲真係玩哂，咁仲洗乜分位打？你試下搵個2米幾既大隻佬打pg啊？

2. 如果一個可以打哂，咁當年Kobe點解唔係年年拎冠軍？點解唔係場場贏？

第3點真係太on9，答都費撚事

即係技術唔夠要靠腦去補救

張伯倫個時一個人都入成百分
只係另外四個太廢

拎一場黎講 場均幾多分先

報紙紙球一樣可以踢，仲可以射波。你只不過係訴諸個別例子
利申：中學嗰陣好鍾意用紙球當籃球射去垃圾桶

我都係籃波撚 我覺得足球好睇過籃波好多

樓主都講得好中

俾返列文你,你就可以赢巴塞?
恕我直言
夫添既阿狗,一樣係狗
一樣年年爭第四

如果好似你咁講 籃球咪一樣
foj 單騎最盡都係入東決比盛世gdp炒4蛋
kobe打湖人頹到要trade me
jordan一開始比pistons bad boys撚到傻 冇pippen佢決賽都入唔到
durant要轉去勇士先痴到冠
harden上年打佢一個比馬刺撚到傻 今年多咗cp3 幫手即刻再升一個lv

所謂一人球隊 如 wb, 根本打唔到咩好成績
速龍 derozan唔係好勁? 今年整體性強咗 先真正成為強隊

isaiah thomas? 冇體系佢根本垃圾 邊個carry邊個都未知
irving? clutch time係要靠佢單打但唔代表佢係一人球隊，隊中綠葉幫到好多
勇士 更加唔使講 14年打curry一個力戰而敗 15年體系成熟即刻贏總冠軍

如果你講到咁 根本冇人係可以完全一人球隊，美斯勁起上嚟一樣可以一人球隊 13/14蘇狗 唔好同我講謝狗有用 05/06唔係冇咗列文要輸艾蒙？我唔知你想表達d咩 12/13仆街仔更加係 費sir都認成隊踢鳩波靠佢個人能力贏波 執咗好多分先贏到聯賽 沙皮狗兩次聯賽都係咁 成日靠佢入而僅勝

再講，疤狗冇美斯會點？轟冇世三？唔好玩啦，拎牙朗做例子會唔會太孤例？皇狗第10冠都係因為冇咗沙皮狗

籃球 gordon hayward收咧 塞一樣做咗東岸一哥好耐 馬刺冇leonard仲做到第3, curry durant嗰幾個成日輪住傷 一樣排第一 cp3 同harden今季都係 但都照贏波 再拉遠d 講今年美式足球 鷹隊個巨星級四分衛傷咗(呢個位係一隊波嘅playmaking靈魂，等於足球嘅10號，藍球嘅pg) 而對面就係5屆mvp, 結論鷹隊照大勝，頂替嘅人仲拎埋fmvp

所以呢個論點根本垃圾 是但諗都一大堆例子

你咁講 證明你根本冇睇波
算吧啦你 講埋d口水point人云亦云

我又問返你 冇球證疤狗會贏到車？

玩具同運動有咩好比較?

愈多人玩嘅運動就愈唔重視個人能力
愈多人嘅話戰術重要過個人能力好多
所以足球你做好自己個位嘅戰術都夠
籃球個人能力要求好高

不過籃波的確易搵到人玩啲 是旦落街場齊6個就開波 易啲識到人
足波好少同街人玩 多數要約到fd先踢到

又黎喇 班矮撚又酸喇

同埋你如果你話足球同籃球一樣人數嘅話 我覺得個人能力嘅需求會一樣
基本力更加唔洗講 咩運動都要

On9籃球個個好似奧尼爾屈高屈身形 班矮仔/瘦撚打條撚呀？高佬射罰球射唔入都唔緊要 係籃底屈鳩你身高身形 馬騮搶球
身體質素已經好唔公平既運動
不如分高度比賽算鳩數 同打拳分量級咁比賽
比如叫重量級選手vs曹星如蚊繩級咁會公平咩？

其實有咩好爭 鐘意玩咩咪玩咩
興趣呢啲你鐘意食屎都無所謂㗎
唔同我又話遊水跑步親民過足球籃球好多咩

又引發世界大戰
係咪咁得閒冇野借

上面果part玩具唔好拎出黎講啦

1314蘇 1213雲佩斯的確係carry全隊
但唔好講到其他球員垃圾咁
人講你又講 其實你有冇睇過成場波
定係睇精華賽果當睇左

玩具唔好講 其實你有冇踢過波
假設你同對面水平差唔多 但真係比d垃圾隊友你（你所講既一人球隊）睇下你踢唔踢到

人地打咁多，駁唔到，就一句玩具就算

事實係全世界受歡迎程度
足球贏籃球n條街 無得比
籃球撚可以繼續自我感覺良好

乜撚嘢人講我又講呀
乜撚嘢叫玩具唔好講？
自己唔撚識就話唔好講
唔識波就自己摺埋啦話人唔睇波
如果carry全隊唔叫一人球隊
咁籃球一樣冇

不過你又會用一句玩具唔好講就扮晒嘢唔答
因為你根本唔撚識

條友柒到 最關鍵嘅point一句玩具就想瀉晒 笑到仆街

足球好難齊腳

睇HKJC得足智彩 無籃球 就知足球對於我地係幾親民

每日都陪住我地

5打5 始終人少 點都個人主義過11打11
同埋身型好大影響真係
因為垂直運動

Nba近10年mvp冇一個係center或者pf
靠身高屈機已經係好耐之前既事
而家好多隊既戰術都係靠小球靠速度同三分,而家勇士同火箭既底都唔係特別強
至於戰術既野,睇你識唔識睇同埋對果項運動認識有幾深既啫

sorry我唔睇玩具 就係唔識波
你地班玩具狗繼續慢慢自high啦

我淨係講阿狗 佢打一大堆野玩具野出黎
又要起哂鋼 又話人垃圾
惡到咁 點駁好

睇下isaiah Thomas 幾慘

柒夠未呀你
依家post就係講緊足球同籃球比較
你唔識籃球比乜撚嘢呀，
新年流流可唔可以柒少陣

自己冇料就話人惡 又屈人唔睇波
除咗跌落地嗱返渣沙 真係唔知點形容你 我睇咗差唔多廿年阿狗 使你條文盲judge我冇睇波？笑4

部份阿狗真係特別低智

咁你係柒撚懞懞丫嘛
0708Eduardo 0506列文 一人球隊都講得出
好難忍得住唔提你
人地回你 第一句就話人on9
你自己柒左 老羞成怒 話人論點垃圾
可見你個人修養
同你講阿狗你同番我講籃球
簡單回個post咁大反應
唔係真係比我講中左你冇睇波呀？20年阿狗

你都戇撚柒鳩
淨係唔同意你講阿狗既野
幾時同你比較籃球
你不如講埋哥爾夫球 唔識就係冇料呀嘛係咪
新年流流你知就好啦 係要逼人屌你

玩具撚全面敗走

玩具撚：全世界30億球迷都係病態賭徒

柒少陣啦你 睇下我quote返撚先得㗎 傻鳩

睇唔睇到我quote條友講乜撚呀，佢講緊足球冇咗一個人仲可以贏冠，籃球唔得呀

我回緊乜撚都唔知，喺度插嘴亂答爹

媽，好柒呀

仲有呀
個post明明比較緊足球同籃球
你係要亂鳩咁講golf

你不如講埋你老母做雞啦好冇

第一，個個已經唔適用於我
我唔知你地點諗 我好確定我自己身邊嘅朋友都高大過我 莫講話高過我一個半個頭 两個頭嘅我都block過 block個下好睇時機 唔係屈體質大哂 NBA有個得175嘅籃球員Isaiah Thomas照樣唔理旁人目光 係NBA到成就一番
(我最憎打街場個陣對面啲人話我啲朋友屈高，我會叫佢地同佢一隊然後打樣返佢地)

第二，我覺得出呢個理由嘅人一定冇打過正式嘅籃球，我屌你老母籃球打街場3打3當然可以一個人打哂啦 仆你個街得個半個場加上3個人防守壓力可以有幾大啊。 5打5全場個陣10個人係半場到進行攻防戰係幾撚大壓力，如果係守聯防你試下唔拆防睇下攻唔攻得入?如果係守盯人你試下唔傳波會唔會死波turn over 。冇團隊合作真係笑出黎，我打波個陣要記得5-6個form係唔同嘅時候用 用親個個都要做個form你估易㗎?

第三，講到得籃球有基本攻咁，足球無嘅?你天生識用隻腳推前個波?你會識用腳內側做短傳? 籃球都可以只係拍下波傳下波什至自己落樓下射下波都已經好開心，根本講撚哂。
*什至我覺得呢個論點得罪埋啲有心踢波嘅人，講到踢波無技術咁，如果唔係個撚個都係國腳啦屌你老母

一睇就知樓豬on99
足球又好籃球又好都係好嘅運動

自己舉例柒左又唔認
你老母比狗屌生你出黎呀

傻閪繼續兜呀 唔比我留言咪block柒我囉

乜撚嘢舉例柒咗呀
見唔撚見到句又一撚樣呀

我比較緊兩樣運動 冇咗關鍵球員會點
條友淨係講C朗 我咪話足球一樣大把呢d case

你條答爹友柒夠未 上文下理都唔睇就喺度亂鳩咁回 唔識籃球就唔理玩具 唔識籃球你入呢個post做乜撚嘢

點會唔比你留言啫，個個都見到你氣急敗壞又想搏大霧 一句玩具唔理就當駁咗
笑撚到我

雖然it9 依家好撚廢
但同意拎3v3 街場講真係有d唔公平
如果有睇5人足球
其實真係可以1個人打撚晒 其他4個識少少防守 比佢一個踢晒已經屈爆機

你老母弱智又生你個弱智仔出黎
人地講籃球冇左一個主力會大大影響觀賞性
你老母同你係咪有閱讀障礙
你就話人on9 之後講埋d垃圾
我講自己睇法 又唔撚得
一定要人附和你 唔係就係冇料
你自己玩單機啦傻閪

係咪嬲嬲豬姐你20年阿狗
你真係好撚柒
我係唔識籃球 咁點？
好過你冇料扮四條

係喇係喇 最有學識係你喇
同你講足球 你扯去講籃球
再扯遠d啦 扯去你老母點解做雞

你條垃圾都算西利
自己柒左仲要係咁兜攞尾彩
笑死我咩想 多謝你為新年提供歡樂

首先xxxx身體質素已經可以玩曬
搵個xxxx過你,xxxx過你既 xxxx,你已經xxxx
相反xxxx,唔同身型都可以xxxx,xx既xxxx既仲可以xxxx
身型唔係優勢

第二 團隊
玩得呢d運動緊係整班frd一齊做 玩下團隊合作
但無論xxxx定xxxx人都有分高低
Xxxx技術高既又獨食根本可以自己打曬 唔理隊友
Xxxx就唔同 隊友之間一定會有傳接 你就算幾獨食既都好 都一定要傳波
唔通xxxx自己xxxx咩 ?

第三 技術
Xxxx好講基本功
你唔係自細開始打既 只係平時得閒打下波 永遠唔會夠自細開始打既玩
如果你話可以練返黎既...
我只想得閒xxxx歡樂下,邊有時間黎練,同埋人地唔會停xxxx,點追返進度呀屌你
Xxxx就算你唔識xx,無基本功
你只要肯xx,做xx咁xxxx
都可以玩得好開心 仲可以靠體力煩膠d識xx嘅

總之 xxxx真係親民過xxxx好多

樓主利申:鍾意xxxx 多過xxxx但呢個係事實

不服來辯

利申：兩個個都冇玩
不過真係任填架喎

兩樣都有玩，但另一個角度嘅親民，籃球真係贏晒，以前讀書打籃球比賽，成班同學圍住個場同自己隊打氣，感覺好好多，但足以就算最大型嘅比賽都係無人睇 但足球如果入波哥下真係好有成功感，係成隊嘅功勞，成班麻甩佬攬埋一齊真係幾浪漫

但足球

你條友又廢又懶仲要直接copy and paste我講既野
柒左就潛啦仲要死兜

由此自終都仲係駁唔到, 就玩人身攻擊+避重就輕
話就話呢個壇多中學雞 (雖然你都幾明顯係), 但我諗 見到你條傻鳩咁撚柒
就算中學雞都知你咩事啦 上面已經有人串鳩你 唔淨止我

籃球又唔識, 論點又對唔準, 你都唔知入黎做乜鳩, 除左做小丑之外, 你條撚樣有咩野用呀, 睇過? 睇過?

邊個人身攻擊先 邊個起鋼先
就咁睇你應該係中學雞 仲要現實好憤世果d
你拉番上去睇 我本來冇惡意 係你一直都想撩交嗌
淨係同你講足球資料上既野 你同我講籃球把撚
一味淨係識話人唔識你d玩具
好明顯你係現實係兩樣都玩唔掂但又要認屎認屁果d小朋友 你係咪想比人覺得你好勁呀

乜撚野同我講足球

係都要扮睇唔到 為左照顧你呢挺盲俠, 唯有用紅大字啦唉

一開始條友話籃球係一人球隊, 可以一條友拎冠, 但足球未必 用C朗做例子 葡萄牙冇牙朗都拎到冠

所以佢既論點係:
籃球可以靠一人拎冠，足球冇話冇左邊個唔得

我既論點係:
足球一樣大把冇左一條友成隊崩盤既case

例子係阿記: 法比狗 仆街仔 度度 列文 全部都係關鍵球員/一無左佢即刻成隊波收皮, 上面都解釋左唔多講

跟住你條傻鳩走黎搭爹話 乜撚野亨利腳軟艾蒙近柱 又話唔淨係打法比一個仲有希比路斯基, 我咪駁返你 唔係列文紅左要出艾蒙? 仲有法比果個, 我咪駁返籃球一樣啦, jordan 拎6冠, 冇左柏賓洛文佢會拎到? 但多數人都淨係捧佢一個, curry 單騎失敗, 體系一完善(klay, draymond)即刻冠軍, 但外界都係關注curry, 亦都一樣啦, 大家都會認為冇左jordan, 公牛冇可能拎到冠, 咁呢個係事實, 但呢D野相向架姐, 巴狗冇美斯都係冇可能拎歐聯, 但美斯冇左疤狗體系仲踢唔踢得出球皇級水準? 睇阿根廷就知唔得.

呢D我上面一早講晒, 你條撚樣就話玩具唔理, 讀寫障礙都算仲要亂鳩咁屌人
我想表達既係呢D只係睇你點睇, 美斯冇疤塞定疤塞猜冇美斯, 占士同騎士, 世三同車仔, curry同勇士 雞先定蛋先既問題

你條傻鳩就亂鳩咁答, 鳩唔撚搭八, 做乜撚野姐你.

點解係nba 度打出一番成就既isaiah thomas 次次防守都比人針住打mismatch 既

乜撚野無惡意, 依家個post就係講緊足球籃球, 你講乜撚野淨係足球
明明係你自己柒 又死都唔認

當有個POST 係高登VS連登 高登真係親民過連登好多

跟住下面有條友留言話高登好高質, 連登好多五毛小學雞係垃圾論壇
我答話: 高登咪一樣好多垃圾五毛打手 咪一撚樣.JPG (明明咪一撚樣呢個已經係明顯比較意識黎, 你咁都sense唔到真係要驗下腦)

跟住就有條傻鳩亂鳩咁入話 高登係多打手但好高質wo 好多改詞.
咁我就回佢 連登咪一樣有高質post 改詞post, 講到好似得高登係咁咁

跟住條撚樣就黎料喇: 我唔同你講抄燈啦, 我講緊高登, 你講乜撚野抄燈呀?
我: 明明個post就比較近兩登, 你做乜撚野?

於是條友就死兜話自己淨係講緊高登, 講乜撚野連登

結論: 你柒左就潛啦仲係度兜

籃球點睇都易上手過足球
籃球傳波用手 唔係智障都會識傳 反而足球 你未學過真係會連最基本嘅短傳都做唔到 唔好話長傳

足球街場水平低過籃球？
某程度上我都幾認同 因為足球參與嘅人數比籃球多 咁咪唔理好醜 最緊要肯嚟就會叫埋囉 嚟企下都好

我認為一個足球比籃球好玩同吸引嘅地方係
足球無論進攻防守怎至守門員嘅出現都會令足球比起籃球有更多嘅變化 你打籃球 進攻多數都係鏟入去同遠射 變化係有 但總唔及足球嘅多
足球你有個快嘅可以屈速 但係屈完速佢唔識射嘅就要靠個射手幫手
有個高嘅可以屈高屈頭鎚 但係無人斬到波比佢都係無用
你傳波叻 都波叻 隊友唔勁都係無咩用
你射波叻 運送唔到個波去前場都係入唔到波
仲要有守門員都個人出現埋 足球無論觀賞度同埋戰略戰術方面都完勝籃球

不過有鬼用咩 啲女淨係識睇籃球 覺得籃球不停入波 又快又刺激 足球有幾好玩幾好睇 鬼有人識口手

爛仔運動

用返人數一樣嘅五人足球同籃球比 進攻變化同戰術運用都一樣係多過籃球好多 但籃球始終入波多好多 鍾意睇入波嘅一定揀籃波

籃球

嘈撚夠未,好似鬧唔赢會死全家咁
根本就係你一開始誤解我意思

我幾時有話籃球可以靠一人拎冠
我只係話只要一名球員缺陣
就大大影響形勢
兩者有什麼分別你都分析唔到

其實你ㄧ開始應我一堆野
我都一頭霧水,九唔搭八咁

打開籃球
D人好易起鋼

確實 籃球有身高真係好唔同
矮 真係好輸蝕 因為籃框始終係 要望向上
守你嘅高過你 而粒波最終目標依然係 空中既籃框 高度點都係一種優勢
由其香港打籃球

乜撚
你打嘅嘢咪想話籃球冇咗一條友就失晒色 足球冇話冇咗邊個唔得

乜有分別？

我駁嘅係：邊個話足球冇咗key player會冇影響？我打堆嘢唔係回應咗你？足球都大把，冇咗一個 成隊收皮

咁都叫駁唔到？WTF?

就算你所講嘅唔係話奪冠 而係話觀賞性
咁請問有冇C朗同有冇奪冠有咩關係？

有C朗 冇冠 個決賽觀賞性 一定大過冇C朗有冠
全場最高身價同最受注目球星，觀賞性會低過冇佢？

根本係佢理解能力有問題
又玻璃心 冇禮貌起哂鋼
唔洗太認真同佢討論
一陣佢以為你串佢又會撲出黎咬你

俾我打咁多字真係會頭痛

個個都拎NBA黎講高度唔關事,人地NBA球員拎幾多錢人,日日訓練幾耐 唔知以為街場啲人個個打NBA,講咩矮既屈高佬速,實際上矮既分分鐘慢過高佬,而且高佬可以企係籃底到,又冇三秒,除非你射得好準,不過高佬出黎守你企後小小就咁干擾下你都已經好難射

街場咁多人打係因為Hea打又得認真打又得,一個人show off 打又得,見隊友識走下位傳下又得,而且對位可以唔洗咁仔細,求其6-8個人就可以開波,輸左最多猜過下場,打過街場就知好小5打5,除非一早book哂場約好,試過打過5打5,打左10幾分啲人開始hea,又唔郁,跟手好似分左2隊咁,1邊淨係企係後場守,1邊企係前場等快攻,淨係將個波掉來掉去,唔知做咩,街場籃球同足球最大分別係體力同位置上,踢波真係跑幾分鐘就收得皮,你籃球唔夠氣就叫個timeout飲啖水,一個等人入左波果幾秒回下氣

講籃球技術果d真係on lun 9
我最癲峰既時候係加拿大打波, 同個唔識打波既2m nigga死肥仔爭籃版, 人地跳唔起都爭贏我

咁射三分洗唔洗高佬先勁

第3點唔認同，跑住用腳帶波，好多人(包括球星)都推甩腳

點都難過你用手拍波

走出黎話自己矮

agger